香港人加油，國際社會都抵制獨裁

習近平給林鄭的新任務
公民黨主席 - 梁家傑

「香港人不必太早灰心，更不應太早扯白旗投降，始終香港有別於西藏、新疆，香港是一個開放城市，資訊流通，中共對香港的打壓受到全世界矚目，加上中共一方面想控制香港但同時又想香港保持國際金融中心地位，在這些種種因素牽絆之下，只要香港人不自亂陣腳，毋忘初衷，持久打這場自由人權法治、生活方式的保衞戰，這場仗未必會輸。如果輸了，不僅是香港輸了，而是自由民主陣營倒退一大步，等於習近平和中共向全世界推銷的中國模式前進一大步。

香港人並不孤單。上月筆者訪歐兩星期，感謝歐洲朋友們對香港自由運動的聲援，他們不僅是在幫助香港人，也是在幫自己捍衞自由、人權、法治和生活方式，他們完全明白當中利弊。有個別歐洲小國的朋友不諱言，中共擁有強大的經濟操控力量，難以抵抗。筆者寄望歐洲大小國家團結起來，根據18年前中國加入世貿的那一套模式，達致共同的對華貿易政策，才能自保，擺脫中國模式雄霸天下的魔咒。」

上次中國拉鳩左既加拿大人都仲未放出黎
仲想打國際線要人幫手?
根本彩你都ON9